今次lihkg回應完 係咪成班高登仔一齊柒哂？

其中一個狙擊既重點

笑而不語

數明

唔明

對於柒Joe, 我都笑而不語

成班傻仔咁開心做咩
高登果班只係假膠 9UP黎玩你地

Agger

大班人跟住一齊炒車一齊柒 之後話假膠 明白哂

柒撚左就話假膠

柒到唔敢睇